[標題黨][曲直難分] 強烈譴責毆打無證警務人員

黑警有排你還呀
以下係香港大事回顧